[集中討論] 陳維安犯左幾多條罪行？做左幾多失職野？

公職人員行為失當？

虛假文書？（冇主席指示出通告）

曠工？

行政失當？

違反公共財政條例？（用政府錢但唔跟議事規則做野）

詐騙？（老點梁耀忠）

請出招

唔會告
殺人可能都唔吿

打工皇帝

香港終極話事人

政府洗錢要立法會批

立法會開會佢話事

佢先係真正話事人

呢D仆街法律解決去坐監+無賠償炒人就最啱

咁撚多年來咁多賤種「打份工姐」害撚左咁多香港人又唔洗負責

根本可以玩大佢拖多D時間慢慢玩

召喚謝賢.jpg

律政司會告佢咩?

1823投訴佢

呢到最多係圍爐飛機POST
政府唔會理我地

DOJ話唔告就唔告架啦
疑似罪犯又點

私人傳票檢控，朱經緯果時都係話再唔告就私人傳票檢控，DOJ先告

殺·無赦都唔告
執葉又唔告
點會告佢？

分分鐘收埋賄

又灑淚

689都無事

呢個大內總管點會冇事

西環話OK就OK 再講押你返上去

推到泛民告佢

第一條：破壞市容！！！

如果收賄就要報埋廉署

公職人員行為失當?

妨礙議員開會

陳維安搞政變 違反基本法